乞求生日快樂

連續三年生日都無人理
毒撚永遠都係自己一個

生日快樂

多謝絲打

生日快樂啊

多謝

連登有愛

感激不盡

巴打生日快樂

咁岩既 我同你都係同一日生日

生日快樂

有咩好在意
Btw生日快樂

習慣緊
多謝巴打

巴打生日快樂 !!! 祝你今年脫毒成功~

生日要派利是架~